毒撚如何踏出第一步去識人

萬事起頭難
年輕人有咩驅使你脫毒

提起隻腳向前踩

可惜人地唔想識你

mean

But true

但其實好難

對生活建立抱負/目標+實際行動~

你想識人, 至少都汁汁個look, 有番一技之長, 比番D倘心自己先
你越怕越怯, 人地都唔知點同你相處啦~
係唔係先

信心*

但係我好冇自信 又唔識同人相處
比任何人傾計都好尷尬
人地都唔想同我做fd
自己踏出第一步都冇用
人地都唔肯接納
自己又驚同人相處
但係唔想自己一個
可以點做

一個FD都冇?
去報名參加下D要社交既活動,
接觸我多, 試多左, 就冇咁怯~
最緊要係, 你已經冇野輸!
咁點解唔勇敢挑戰下呢
驚唔係問題, 最緊要去做.
你唔做過, 唔知自己可以去到邊

自問自己都唔係太識同人相處....
但係呢... 正正因為唔係,
所以先要去接觸, 先要去學習,
多D留意同觀察同圍既人同事

世界上咁多個人, 總有一兩個會接納你

巴打你幾歲?

1個都冇
我都參加唔少活動
但係都好怪
好架架不入
睇左幾本社交書，
但係都冇咩幫助
最慘係冇自信
又唔識講野
覺得自己係0
呢家20歲讀大專

咁你可以去試下番part time,
M記又好, kfc又好. 你會係番工既過場中漸漸到學到D社交技巧.
有時多D模仿下人地既溝通手法.
睇完你都要係實戰應用出黎, 再回想下自己做成點~
咁先有用嘛~

你參加過咩野活動?
係唔係人地2主動搵你, 但你太驚冇搵番人?

冇人一開始就識
撞板咪撞板
佢又唔會食咗你嘅

利申：以前一樣毒到唔敢同人講野

我參加活動過份主動r fd
最後冇人想理我
得我一個埋唔到堆
parttime我做過收銀同人講野都冇問題
但係同人溝通就完全唔得

過份主動嚇親人既情況,我都試過
所以下次就用平常心面對啦
今次唔得, 咁咪下次囉~
反正人生就係咁,要不斷嘗試.

但係同人溝通就完全唔得
有冇具體情況形容下點樣唔得?

至少依家係度咁樣同你溝通都唔覺有咩大問題呀~

講野超細聲
講幾句就dead air
冇人想同我講野

不如你去參加下D義工活動?
我明白你既情況, 因為我以前都係咁......

你要去參加多D社交活動, 見多D唔同既野, 接觸唔同既人.
咁樣係絕對好有幫助
與其坐係度唔開心, 不如行動最實際
唔行動, 收穫點都係零

我都係
好驚人其實唔鍾意我 唔想被討厭
介意人點睇 驚做咗呢樣果樣 啲人會點點點睇自己
想識人 但又驚太過深交 又或者開始識真實嘅自己會有反差

要有自信，第一件事要自己有料到
連自己都睇唔起自己，講嘢越嚟越細聲
人哋都廢鬼事睬你

諗下自己有咩興趣/長處，係人冇你有嘅，而且係大家都睇得起嘅
俾三個月半年時間集中發展一下佢
自然有返自信

講到尾自信因素絕對>溝通技巧

有三至六個月嘅時間
你仲可以執執①儀態②樣
前者pick up返你啲禮貌，相信你毒得自然唔mk得去邊
行路挺直，諗下威水嘢
頭就算唔望人都咪望地下
後者有錢嘅食補品用護膚品
冇錢嘅早睡早起+每日一個飯後果 (最好係橙)
得閒行下路跑下步

做晒以上所有嘢先好去問人攞技巧經驗
或者去睇攻略秘笈
以上